八年婚姻終於出軌了...

八年婚姻一直平平淡淡, 沒有小朋友,有個非常痛錫我的老公, 真沒有想過自己會出軌, 他的出現, 令我對老公態度完全改變, 回到家對他不秋不睬,他的出現, 令我明白什麼是愛一個人, 原來愛一個人真的可以很瘋, 他給我感覺真的很特別, 雖然只是跟他數個月, 但他巳令我願意放棄我的家, 但可惜他巳有家室, 還有小朋友, 但我們也不自覺地愛上了,大家也知道這樣會傷害大家, 但大家又不捨得放手, 我心真的很痛苦, 因為我真的很喜歡他...自從跟他一起之後每天也會哭, 我哭是因為我很愛他,但知道是沒有結果, 因他巳說明不會離婚, 其實我也不用他離, 始終破壞人家是不好, 到底我天天哭是因為深愛他, 還是我覺得對不起我老公有內疚感呢, 我想跟他斬, 但真的很不捨得.但每晚跟老公睡在同一張床, 個心是想著他, 真的很辛苦.....

利申 : 問屋企人借AC開POST...

巧橙

禾巧京京

可能得你係咁諗 對方都係呃閪屌

香港就係有你呢啲臭閪唔識安份守己
先有咁撚多單親家庭

既然對方唔會離婚有乜咁煩，當兩個sp囉，塊閪比同一碌鳩插得耐會變到同條鳩一樣型狀

其中比其它型狀既鳩插下改變下型狀係非常爽的一回事

成篇香討文咁款

傻尻

請善用。。。。。。。。

沒人明。。其實我都好內疚 心好痛🙁

婚姻是甚麼

謊言、形式上的儀式

妳憑乜話自己真喺好鍾意對方，而妳又憑乜相信對方同妳一樣互有好感 而並非喺妳個人嘅猜測？
再講，妳經歷佐8年嘅婚姻，平平淡淡；直到前幾個月突然遇到一個好特別嘅撲街.
打個比如：作為一個有婚姻關係嘅男女，竟然會同時對對方互有好感，互相覺得彼此喺「愛」 ，仲要咁啱大家突然認識到～ ，但喺佢話一定唔會離婚 ，「愛」

故事寫得.......繼續

乜你幾時結左婚變埋性唔知既